﻿Sharp Vodaphone 905SH: ĐTDĐ dành cho WorldCup

Chủ nhân của chiếc Vodaphone 905SH 3G có thể dùng chiếc điện thoại của mình để xem trực tiếp tất cả các trận đấu bóng đá của WorldCup 2006 thông qua các kênh truyền hình trực tiếp hoặc các kênh thuê bao riêng. Ngoài ra, Sharp cũng đã cài sẵn chương trình để người dùng có thể tự động nhận về máy của mình mọi tin tức bóng đá mới nhất cũng như tỷ lệ cá cược cụ thể của từng trận đấu thông qua kênh truyền hình kỹ thuật số băng thông rộng “telOne Seg”, chuyên dùng cho ĐTDĐ thông minh. Vodaphone 905SH 3G được xem là một trong những ĐTDĐ xem TV hiện đại nhất hiện nay. 
Chiếc Sharp Vodaphone 905SH 3G này được trang bị màn hình LCD 2,9 inch kiểu “Cycloid Style” có thể quay được 90 độ để xem truyền hình kiểu màn ảnh rộng với tỷ lệ 16:9 và có độ phân giải màn hình là 400 x 240 pixel. Nó có kích thước 105 x 49 x 27 mm và nặng khoảng 143g; có khả năng kết nối mạng 3G, Wi-Fi và Blutooth ngon lành; Camera đạt độ phân giải 2 megapixel; khe cắm thẻ nhớ mở rộng MiniSD… 
Sharp hiện vẫn chưa tiết lộ giá những cho biết sẽ chính thức bán ra kiểu ĐTDĐ này vào ngày 27-5 tới đây.

THIÊN TRANG (Theo EngadgetMobile)
